［人無恥則無敵］大家有無遇過呢種同學？入黎評下理

話說今年year 2
過幾日之後要交一份assignment
佔分好重
咁上個禮拜我就請教一個師兄解答下唔明嘅問題
之後佢好好人介紹埋一個app俾我
裡面有好多資料解答到好多呢科一d好難嘅concept

跟住前幾日我就同個同學溫書
咁佢就問我關於嗰科嘅問題，之後我就用個app解俾佢知

點知到左夜晚

佢係我地班group share個app出去叫所有人去down
之後話好有用 可以幫大家解答到個科既問題
但完全無話係其他人介紹俾佢
講到好似自己搵到咁
自己攞曬彩
然後其他同學當佢神咁拜

我依家好後悔話個app俾佢知

大家點睇？

認為同學為搏出位攞彩行為可恥
唔好計較同學大愛嘅行為

而家成個連登都知道你勁咪得囉
咁都搵到個咁有用既app
真心 消點解你咁犀利

都係師兄介紹畀你㗎啫
唔順氣咪上group講
話係人哋介紹畀你
你再介紹畀佢囉
再者，你有心一早share嘅
攞彩嘅咪你囉
收埋收埋
然後人哋懶大方你就唔gur

btw 投你老母票

樓主今舖柒哂
諗住有張底牌今科A硬
點知揚咗出去變大家一齊A
人人考第一咪即係人人都包尾
下次有好野記得收好D啦
就算想幫人都隱蔽d咁開個apps呀嘛